邊到有得買呢隻野

男朋友想要上面兩隻野 前幾日去左信和搵都只係搵到左邊個隻 有無巴打知邊樹有得買齊呢兩款

有無人幫下小妹啊

兩隻加埋未計運費都2千4，你肯定要買?

信和好多假野 小心D